{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7652&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평첫눈애펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷のある静かなところに位置しています。 周辺には水徳山と龍沼滝があり、車で南怡島まで33分の距離に位置しています。 2023年5月から10月初めまでは全客室をリモデリングしてプールを運営する予定であり、入室時間は午後5時からで退室は11時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 加平ターミナル近くのチョウンマートで一定金額以上お買い上げいただくと、マートピックアップをご利用いただけます。 マートの送迎は午前9時まで可能です。 屋外プールは夏季の間運営され、営業時間は天候によって変動します。 プールをご利用の際、ラッシュガードと水着を着て午後8時までご利用いただけます。 ペンションには無料で利用できるバドミントン、自転車、ボードゲームなどの施設があります。 バーベキュー施設は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペンションはペットの出入りが禁止されており、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの状況に応じて上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営も天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは渓谷のある静かな場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には水徳山と龍沼滝があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで退室は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何か無料のサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョウンマートでマートピックアップを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "チョウンマートで一定金額以上お買い上げいただくと、マートピックアップを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "ペンションのプールは2023年5月から10月初めまで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際はラッシュガードと水着を着用し、午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバドミントン、自転車、ボードゲームなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りや火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りや火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営は変動する場合がありますか？",
            "answer": "料金やプールの運営はペンションの状況や天候によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 484
    }
}